世紀難題 究竟凱婷壞啲定許志安壞啲

許志安係壞左，冇壞右
凱婷係最壞喎